香港hall既生態 入嚟再講

當你住咗hall 你就會入面發現有一班人係幾咁唔似大學生 將自己個視野收窄喺hall入面 日日都留係hall入邊 成日參加一啲hall入邊自己人entertain自己人嘅比賽 浪費自己嘅時間 浪費緊大學生呢個身份 你可能會話開心就夠或者呢啲比賽其實都係發展緊自己嘅才華同潛能 但係同樣嘅結果可以喺第二啲outside hall既途徑度acheive到 點解仲要花過分大量嘅時間同心機喺呢度呢？

最好笑係hall撚最鐘意講hall education咩咩咩
但問佢咩係hall education就答唔出 淨係識話你冇住就唔會知
如果話想學識團結自立嘅話出去打工都得啦 仲有人工收
事實上今時今日嘅大學生好多都出身草根
唔似以前讀得港大都係富家子弟 有馬姐服侍
已經唔需要透過hall嘅大仙制同集體精神嚟學識自立

次次hall出親事都迫人封口不提
好似上年skylee彈賓周同最近hysan非禮加玩弔唁冊
佢地第一時間唔係道歉問責 而係捉內鬼同叫人收口
人地一屌就用hall傳統同自主嚟反駁
呢啲叫係無賴 似共產黨多過所謂舍堂精神喎